+++
title = "Кубок Украины &#8212; приём вопросов"
date = 2007-04-29T16:23:40
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/29/kubok-ukrainyi-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_583/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00044.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "kubok-ukrainy-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_583", "/2007/04/29/kubok-ukrainyi-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета Кубка Украины по ЧГК (26-27 мая).



Требуется 90 вопросов + 6 вопросов на возможную перестрелку.



<!--more-->



Гонорар автору отыгранного и не снятого в результате апелляции вопроса составляет 4$.



Редакторы пакета - Михаил Малкин и Максим Руссо



Вопросы принимаются по адресам rousseau@mail.ru и malkin@chgk.info



Срок приема вопросов - до 17 мая.



Просим указать имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса, а также тех редакторов, которым уже посылался этот вопрос.



_Михаил Малкин

  

Максим Руссо_